約翰遜：可能採取更嚴格防疫封鎖措施

英國首相約翰遜接受英國廣播公司訪問時表示，為了控制不斷蔓延的疫情，英格蘭地區可能要採取更嚴格的防疫封鎖措施，目前仍未清楚四級防疫封鎖措施所帶來的影響，有需要繼續觀察是否需要推出其他額外的措施。

在疫苗方面，英國在星期一開始為民眾接種牛津大學及阿斯利康研發的疫苗，首批疫苗有53萬劑，約翰遜希望在三個月後，完成接種數千萬劑。

另外，原定明日開學的倫敦等地區的學校，將會推遲，改為網上上課，但英國部分地區的學校會如期在明日開學，約翰遜相信，學校是安全的地方，強調接受教育的重要性。目前英國部分地區屬於最高級別的四級防疫封鎖之中，禁止不同家庭之間的聚會，餐廳、酒吧、咖啡店要關閉。

佢老豆係咪會移民去法國

係

民眾：開party

一波差過一波，歐洲都封佢入境

電影Doomsday的場景
只不過係,今次係成個英格蘭、威爾斯和蘇格蘭被封鎖